見工gp in有冇見過d好進取既人？

一開波即搶住黎講

Show off撚

點show法

唔進取咁為咩去見？

一開波叫哂所以人去一間房等 有cctv（可能佢覺得人地test緊）
條友懶係野咁喺到自我介紹冇人想理佢

通常常呢啲唔同人合作都死硬，唔好以為呢個世界努力同衝就解決到問題

雖然唔係進取
不過試過見工，廿個人gp in等hr本身好靜，無啦啦有個人懶輕鬆咁話不如大家傾下計當然冇人理佢
雖然佢可能無惡意，但都叫競爭對手，又準備in咁緊張真係唔會想理佢

同我見果個差唔多又喺咁

會唔會係其實佢就hr黎
諗住想大家放低戒心既情況下試探下你地

panel通常都唔會鍾意啲太進取嘅candidates

自己掉返轉 一見到group in就hea 見
佢派張紙俾我我無寫嘢條友問我係咪無筆

呢啲人好尷尬

條友好心

真 好造作

你係咪一group in就緊張到手都震晒個d人
Group in緊係早少少認識下對手 大家傾個陣都會自然d
個discussion fluent 大家都有著數
一齊收final in唔好?

最後咪又係請咗
hr嚟到見到開心傾計覺得你唔認真咪仲死

candidate普通傾下計social下個HR都覺得係唔認真既
咁間公司都唔好得去邊

In大公司，入去group in前大家講吓咩名都唔得？